[荃灣] 萬一夢遊到何妖office 搵罪證，唔好淨係發洩

[荃灣] 萬一夢遊到何妖office 搵罪證，唔好淨係發洩，搵勾結黑勢力嘅罪證，搞佢地 d 正當生意

好彩個撚樣住山卡拉
如果唔係應該樓都唔見埋

荃灣嗰間咁細咁UP DUP 點會擺喺嗰度呀